台驚爆兩膠桶溶屍案拘八人

台中與苗栗昨日驚爆兩宗恐怖膠桶溶屍案，死者為16歲失蹤少女及54歲男子，兩案均由巨額金錢糾紛引起，由同一集團所為。一名集團成員因受不了良心譴責而自首，全案因而曝光，警方已逮捕集團老大等八名涉案者，不排除還有其他共犯在逃。據報，落網集團首腦10多年前因組建強盜集團判刑入獄，在獄中參加課程得第一名獲假釋，假釋期間卻犯下凶案。

警方日前根據情報，分別在苗栗山區、台中民宅挖出藏着死者遺駭的膠桶。屍體由於被淋上強酸、灌入水泥，均已面目全非，只剩皮膚、骨頭與一點點肉，行兇手法相當兇殘。黃男埋屍地點曝光後，附近民眾感到十分驚訝，曾燃燒冥紙祭靈。警方正在比對DNA確認死者身份及進一步調查殺害或凌虐過程。

均由金錢糾紛引起
據了解，16歲失蹤少女是其中一名死者，生前是集團某成員的女友。集團老大徐男懷疑她偷走300萬元（新台幣，下同；約81萬港元），2017年在新竹持刀將她殺害兼棄屍，少女男友全程目睹殺人、運屍、裝桶及埋屍等過程，惟被嚇得不敢聲張。另一宗案件的受害人為54歲的黃姓男子。2019年6月徐男因一宗買賣土地糾紛，涉嫌詐騙貸款2,000萬元（約543萬港元），黃男打算到法院作供，證詞對徐男不利。徐男於是在台中某狗場將黃男活生生毒打至死，並再一次膠桶溶屍。屍體被運到苗栗山區埋藏。

警方補充，落網集團首腦徐男2008年組成強盜集團，招攬青少年搶劫，也曾強迫他們強劫民宅練膽，集團分工明確，警方形容其仔細程度堪比國安。

台灣蘋果新聞網

有睇breaking bed 就唔會比人發現

條女攞個桶係父母屋企成年

CLS

Breaking bad

警方形容其仔細程度堪比國安。